[反波羅b牛馬食屎]LA Lakers 小圈子討論區 75

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

ig 死左未

懶到 topic都唔諗

呢隊湖有左拳皇之後真係穩陣好多 , 個籃板已經有好多年沒咁穩過

Lets Go 波

留名

等你開過個新post

起碼都要起個霸氣topic吊9攝腳刺狗啦

反波羅b牛馬食屎

反占

希望學友一世冇女黎換bi 健康

feel到牙波今場三雙

出雲加啦屌你禾

beasy

Beasley wtf

Wa beasy

Triple team

Mcgee防守勁

我見到KOBE既影子

咁能準

又倒水

對面條友3分準到

馬刺係咪要tank下個20年

咩事 得罪左球證要做鳩我地呀今日？

hot到呢

我湖又黎nobody 放題

馬刺食撚屎啦，GDP時代過後就唔會再有Champ

PoPo食埋屎啦

沉返十年先啦呢隊茅西波

有無b仔消息

對面場撚場都有條友會3分on fire

同意，戰績唔好就出茅招

Brandon Ingram has been diagnosed with a sprained left ankle and is questionable to return.

無結構性損傷
休息兩三場應該可以上埸掛

Mcgee發完夢未

換人未
mcgee 比阿德撚到

Nance

舞王

lance定nance

Lance換走佢啦 b easy可以打多陣

佢係咪試緊陣

是但啦差唔多啫

又柒完唔認

B 仔又傷 , Kuz 2 犯 Hart 3犯 係得呢個陣出ga la

Larry仔

終極倒水陣

仲乜死都唔出雲加

咪jer住哂啦

禾反雲

ball to kuzma 呢下靚到

閪刺

馬：我唔想被定性為搶分型球員only

反雲狗落地獄

卜

冇睇波
但留意到Bi 每次表現好轉時，就會傷

傷左點trade 牙？

睇咁耐BALL
都好似無乜見過佢累咁

閪刺D進攻仲閪過我地

呢D 傷應該抖一兩場姐

FOJ

廢老。。。

又走步

老毛病

中距王lonzo ball

ball 勁撚到

BALL~~~~~~~~~~~

BALL

牙波真係好屈

串到望哂兩邊沒人可以pass 先自己射

Ball永遠第一下都係諗住傳

ball心諗：屌你個廢老pick完兩次好似冇pick咁，直接鳩射算

真係好撚無私

波係唔係改善左射姿

波真係唔可以放走
一個二年生
但好清楚自己既定位
執行戰術能力強到似打左10年nba既球員咁

你地快我成節
你地係邊睇直播？？

個球證傻撚左
夠膽吹我皇走步

Ball Good De

廢老妹夠未姐

廢老射撚完3分未

吾皇我求下你唔好再射three

浪射3分

trade走ball仔一世反愛G佬

kcp型到

i love KCP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仆

KCP 呢個PLAY靚

謝謝你

mcgee 比人撚到

連射7球3分

牙波傳啲波屈到

連續幾多個進攻射3分？

Ball corner 位二傳好撚屈

廢老終於入

7 個

money ball strategy

廢老一入波,波波就time out

主場對垃圾刺Lead得三分

第2節第一個field goal

set2支炮
1個p&r c 比ball 已經好屈

Ingram做乜出得5分鐘

哇占

傷

廢老最有威脅呢d 係要死出去射3分

LMA 攝腳拗柴傷出

狗刺

屌廢老

廢老

馬刺隊
唔意外

當自己kobe 咩

咁都唔剷入去

咁心仔又做咩出到咁少…

馬刺班仆街真係好撚多手

比人黑撚左3個foul

Foul Trouble

係wo..冇睇到foul..剩係睇左分鐘

其實簡單打廢老麥基pick , 睇位單打/落比麥基/傳比波做二傳比馬/卜已經夠屈

james你都係tank mode算啦

狗刺比狗屌

lma慣犯黎

新吉祥物?

真係幾仆街下

換咗少少

嘩我屌

好狗

狗刺死全家

屌佢老母 當年free agency玩鳩我湖仲唔夠 仲要攝腳

B嘅fadeaway真係正

有咩 唔係全世界都知去Spurs咩

拉條仆街去打把啦

刺狗由上至下全部都係死賤種黎
見到Kawhi帶住速龍打得咁好真係好能爽

Brandon Ingram (left ankle) will not return, per the Lakers.

咪懶型啦牙占

BI個fade 靚到

mcgee可唔可以唔好再拍波

Mcgee個腦唔係幾掂

又9吹心仔

Hart又食foul

又foul 乜??

又foul乜

心仔踢垃圾桶？

REF ON99

球證開始做野

一來ref垃圾 二來心仔防守唔夠醒目

54號球證明撐馬刺

渣ga占

Clean Block喎

吹撚夠未 好撚悶

好黑呀屌你老味

mcgee

Svi唔掂

輸了

新KLAY真係唔識打NBA咁

球證成功幫馬撚反超

BALL DOUBLE TEAM ON99

今次同意你

出B easy la 屌

Science 射又吾得守又守吾住

扔Svi落G league浸陣先啦 打比賽就唔識射波咁

Svi

佢打G league 係另一個人
唔知佢淆底定點
防守3分無樣似樣

D防守仍然要改善

svi都廢既
換micheal b啦

好撚廢呀屌

冇左b仔冇人識入波

球證收左幾錢

Svi真係唔能識GA WOR

次次對刺都吹死我地

siv廢撚到咁
仲用佢咁耐 luke walton 想輸?

連炒幾多球

廢老出力未

換走個仆街svi啦 垃圾

炒條垃圾svi啦
換michael b 或lance呀

落返G League Plz

咁都唔撚換走佢
屌你老母咩

luke係咪仲J緊佢射手

得閒拍下Svi練習射到起哂q既j片比大家j下算啦 正式比賽出佢不了

對住班G咪射手囉

反svi解散

條撚屌svi打機我用佢都覺得廢 點知現實仲撚廢

即刻入

要豬嗎？

嘩射手

又炒

係咁比波svi做乜鳩

siv炒左幾球wide open

咪撚再射3分啦

屌你老母 svi 1/7

空到咁炒左幾球

JM9?????????

廢老唔敢打比波svi

邊個話svi識射三分，廢到

哇 屌 罰球都炒呀

比kcp射好過啦

淨係練波準

罰球都

唉

出wagner 啦屌你

Svi其實係咪驚

Svi仲未有自信

收佢啦dllm

仲on court

#firewalton

SVI FUVK YOU IN THE ASS HOLE
YOU UGLY BITCH ASS USELESS CUNT

仆街黑馬

條友咁樣衰

馬

使唔使咁呀=,=

幫walton 含黎？

@@

馬爆啦

牙波真係好完美嘅男人

睇完svi 覺得lonzo有curry水準

咪又要ball carry

Ball

仲乜唔搵BALL守DDR

lonzo curry

ball

walton好撚on9

YES 剩係幫我湖趕能走廢羅已經滿分

LAST

屌你當自己KOBE咩

咁都唔入

dlo is mo gu 的

我射都準過佢了

幾時肯炒luke waton呀
屌你老味

羅拔殺鬼唔係牙波趕走

傳比ball 3分啦
又話視野好勁既

其實出svi嗰段都冇乜人換到 ball又要抖 今場lance又唔算打得好 beasy點打2號

來福

又想zip

屌廢老上節特登出嚟射個last shot之後坐返入去？

波馬連線

鮑爾好狂

無啦啦 唔用mic B係咩玩法

Kcp

呢隊波想點

你老母廢老去守gay啦

gay次次打湖都hot曬hand

人地打刺就炒曬三十幾分，我地就五五開

gay食放題

係人地六 我地四

siv唔洗再出 浪費時間

弱智先黎b

可放棄

打左成場守PNR都係錯晒

唔該大家唔好再叫廢老
係大帝！！！！！！！！！！

射好啲罰球先啦

射好罰球先啦

今場唔係作carry 一早收咗皮啦

一早出hart咪好

呢到反占，佢做咩都俾人屌

foul trouble

真 唔明點解咁守

被球證黑呀

Zo生性，學上年連續3球3分絕殺狗刺

唔明點解成日主場都可以比人黑成咁 對銀仔有們著數

ok今日暫停反沾

大帝一個打撚哂

吾皇

唔敢反了

又and1

啲and1罰真係無眼睇

要吾皇怒了

大撚帝

癡撚線

ok讓座比廢老坐係有用的

又唔入ft 食屎啦回塘廢中吹大哂

大聲啲!!!

MVP炒罰球

但炒罰球

牙占又嬲

嘩cls

curry

Wtf

LeCurry

有冇發覺kuz守邊個邊個就入波

占

中場射啦不如

無嘢好反了

好小氣

痴撚線

個個都in佢face

kuz反高潮

古

無啦啦上到.36分

講真廢老開哂carry mode
D 隊友咁唔撚爭氣

兩球WIDE OPEN都唔入

打撚到西決咁

抵啦

kuz好撚唔爭氣

Kuz 好撚廢，又黑洞

仲要呢2-3分鐘射親都炒

依球咁都入

古浪費左好多機會頂

贏左

馬好廢

湖完全無進攻籃板

好撚野 個鐘都停埋

比機會波仔啦

5 foul

快d trade隻垃圾馬走去同牛團聚開動物園啦屌

至少入罰球

有撚用咩跛馬

牛好撚勁

中距準到

空晒 d 3分成日都唔入

黑哨

ft射好d已經贏啦

BALL唔敢射

冇用架啦隻馬 浪費我老心機比佢射

三分王lonzo

BALL for 3~~~~~~

波

8 point run

Good steal

Ballllllllllllll

Ball carry

？？？？

到頭來又係ball仔carry

終於識打波啦

仲有冇人唔妥大帝
有冇呀！！！

偷得靚

Lets go Lakers

波好波

牙波

波尾撚到。。。

好撚好睇!!!

屌真係不能賣波

占今日

SOR9 ball ho ball

ball=lbj

波好勁，唔好賣

真大帝

賣B啦屌

Ball真核

罰球又唔入 成日舞完一大輪鳩射

反ball必須死

波仔

係ball steal?

新球王牙波

馬唔會淆底係佢既優點

呢2球3分比個垃圾svi射10成9唔入

學友繼續燈啦

LBJ

古夠快球係咪走左步

後生個個都可以賣，惟獨波仔唔可以

冇我老 lakers起碼有五至七場輸撚左啦

型到

三分王hart

佢炒少啲ft輸少4-5場

BALL 2傳勁撚到

HART

姿勢唔掂

心尾撚到。。。

好撚勁

Hart射親都係右邊45度

ball仔冷靜助攻

快到

辛苦死我皇

牙占咁能勁

食糊位囉屌你

先入

三分王james

三分王廢老

廢老好波

ball 9ass

佢唔打 你輸足23場

冇左b仔，湖人run得更順

咁嘅shot selection入咗都要屌

贏啦下話?

兩邊鬥入

sick波

啱啱gay唔埋沾我覺得佢會射logo shot

trade b 同馬

神既表現

馬呢球傳波

咩事係咁入3分

靚傳 幾驚佢射

你on9

防守差左好多

漏左心仔

對面FT唔識炒,我地就唔識入

覺唔覺波馬占企位真係好夾

無得反占了

2當家foj今日ok

真。掌管第四節

拎B換AD啦

諗住佢會射

球王廢老

邊個反占 同我出黎

波仔今場唔錯，幾好

Dominate

炒咁多球 無信心射了

LBJ舉晒手點敢唔傳

無諗過占會傳比馬射

呢個位占占真係射親都入

湖人大佬=ball，邊個反ball食屎

唔止幾好咁簡單啦

未睇過冇咗廢佬嘅湖人？

學友縮左去老母西到

反占大將軍都傷撚左

佢幾下傳波好到位

終於贏

我

終於識贏

gay嬲牙?

又輸唔到

學下敬老啦林狗

kcp 射ft

根本高薪回塘廢老

又係咁
頭三節一齊變甲一
第四節用lbj搞掂你

成隊真係得KCP識射FT

回塘都打到咁 點睇！ 曲線讚廢老

波心連續中三分波又唔計

拳王都OK

應該走Lou will路線 無球遊走 搏foul

冇廢老咪又係輸ball

yes

終於贏刺狗

寧願睇呢隊波，唔想賣走young core

42分

博foul嚟講Lou Will勁好多

agger

依場幾好 但完全無進攻籃板問題要諗下點搞

做人唔好咁痴線啦 呢隊young core輸撚死你呀

嬴返呢場幫B 報仇

比d咁既對手我湖...is侮辱

Lbj carry

拳王+27, My Boy -21
呢個簽人真係好重要, My Boy防守換位真係唔得

根本就係由luke 換svi 出黎開始倒水
兩個都炒啦

一句講哂
我波CARRY 廢占

ball咁勁
Wrongdo出返黎點擺

主宰既定義

波勁過羅好多

麥基尊lma呢類重形中鋒一定比佢撚狗

真

Ball hart lbj

有b唔洗打得咁辛苦

係人都知

唔係傷b 同 9吹死hart 應該三節贏撚左

第一節仲有4分鐘 已經9吹我心仔3犯
你老味佢肯定買左好多錢外圍

myboy 下下都 look for block，有時仲會 give up 個位去搏呢啲波。

🤫🤫🤫

波d二傳好J到傻

一落波就拍都唔駛拍就交岩人

廢老輕鬆carry班youngcore

咁落去lbj可以keep住第四節平均最高分到季尾

btw
ddr啲move真係好有kobe影子
當年有ddr黎嘅話應該都係穩入playoff 應該

Kuz 22分
但原來19中7

唔係你估球王個名點黎

Not bad

以後反占就係鬼

痴撚線，講波還講波喎

3分線一接波塞落corner位空哂我個仔都識入

仲要唔痴波打，court vision 同 sense 好，呢啲係 league 好難搵

家下啲 pg 好多都要球權，死拎住唔放。

無人換喇 佢係差不過今場係逼住用

米能再出svi
not nba ready

岩聽

你pass比馬就難講lo

mic b打得唔差
無啦啦唔用

去公海啦

呢度唔岩你

Hart出黎d defense好勁撚多

真係睇live就會贏波

咁點解唔用多D beasley

佢守換防係食屎唔關體型事喇

對面pick and pop就空晒

Rollin都叫會block到

帶後備

呢一邊咖哩11/20 42分
入多4球多一倍分

又話next klay

波仔今場三分有五成
都算係咁

唔据廢老carry 42分

咩位呀

FT仲係得7成

所以宜家一老一少咁幾好

nba 太易玩

拉据分個陣敢射已經好好

Myboy 30歲喇
唔少架喇

今場心仔比人吹到亂左節奏

有佢註定成世champ唔到

svi 3唔掂 控唔掂 傳又一般
你覺得用beasley同佢換真係會更差?
beasley 打3/4號位都得啦

啱呀 所以我都只係話穩入

單換randle

錯系 McGee 下下黎住block 9人但Lma 用技術同fade away

對比拳王咪少

有射術但冇footwork
把撚

第三節廢老係咁塞波比svi 打咩居心

留力第四節爆seed

比信心佢打

KCP 12M +BEASY 4.5M+ RONDO 9M+ 3個PICK 換AD
有你著數, 係醒目既就15號放AD 過黎

其實真係好多球wide open svi炒哂....

如果呢隊湖冇廢老唔知會打成點

真
D up and under ,footwork 好似

諗起都心寒

禾少應該覺得Beasley d太差

咪上年咁

熱血贏波

ball b 馬allstar

拎波換wall只會將湖變成騎士2.0

早d訓 佢地未成氣候

咪champ jor

佢自己話跟足kobe學

換WALL 湖一定玩撚完

波先20 ， 有排玩。 wall 到頂啦

原陣打到下季換都唔遲喇

4千萬1年真係撞壞腦先換

glo未傻到呢個地步

4千萬換kd好過

成隊都換得,除左波

true

最緊要換走馬

其實馬最尾守ddr守得還好 係好多空左都唔入谷鳩氣

21 先岩

護框唔撚掂，就係識鳩block

睇落幾fair

ball 打法都幾岩吾皇
如果3分再練好D 一定係最住組合

馬唔入個d空位係佢先走到出黎

關鍵係波既技術可以練到咩水平,個腦同身體真係冇咩挑剔,係易傷D

成日成隻傻狗咁跑位

成日好驚波同ig上完籃無啦啦就受左傷

今年有LBJ係到
佢會教佢地點保養身體既我估

得廢老得天下

邊個型D?

Ball,
Dlo 不了

最想LBJ帶班細既去chris brickley度學返幾招就正

梗係呢個

望就咁望 牙波今日球顏樽好撚靚 但係佢落地真係好恐怖 成日好似就傷咁

dlo都跟佢

而家有波羅champ咗啦

成個弱智咁==

仲諗住今日有得睇

佢教果D footwork真心正

冇廢老po都入唔到 上年湖第幾

Lbj 早幾年黎 拎多幾個冠軍啦

駁唔到

randle係NOP打到風生水起

打走ad 未

nop之帝

AD吹大左

睇返highlight , 馬其實真係好有求勝心
D 神態同後生既kobe 好似

練好catch and shoot la diu -.-

其實而加都好似. 打鐵方面

早幾年盲目咁追星都有d機既

收到風trade撚硬

印象中係有同Lakers管理層會面，但Recruit完一輪唔成事 點都無PG咁仆街

lbj kd ad 正式開始我潮王朝

三分Catch and shoot 今場炒咗好多球

破腳馬 知唔知平時馬會點對d跑唔到既馬

燈燈lo

廢老殺手重on9過學友

佢話因為湖啲高層完全無講過未來點部署
剩係J歷史

我湖唔j歷史j咩呀

btw..我記得kobe都好似有份去recruit?

lma:成個會面最滿意係同kobe傾計

Svi’s currently out on the court to get more shots up. He was 1 for 5 from 3, but Luke Walton said it was important he fired them, as they saw how San Antonio was rotating and eventually the 3’s started to fall (7 of the 14 3’s came in the 4th Q).

學友唔on9

歌神on9

希望佢快D 適應 無理由差咁遠.

Bonga幾時出得

Ad / 可愛 /klay 其他不了

25kd點睇

換多個c返黎其實好不智

咁快改名

真係好似

25仔不了

為球隊實好
但我好憎佢所以好矛盾

比d時間佢 係呢幾場先有時間打下

佢同廢老一人一節 the game is over

連廢老都想zip 狗刺真係賤種

廢老型到 如果係馬已經air jor

Dup釘姐

一定球隊行先
我夠好憎占狗
唔通會想佢係潮斷腳咩？

做咩要僧我

完約先斷

屌佢老母
愈黎愈憎馬刺，同個埋一樣，刺死你

完約三隊掛波衫

由保雲年代憎到而家

每次見到朋友迷刺都會覺得佢地好核突

迷刺多數覺得自己好識波

最尾個腳

對付zip腳撚係咪落地個陣踢佢上下五寸

YES 成撚日J團體籃球乜乜柒柒 講撚到得馬刺先係打緊真籃球 又J球迷同球隊一樣咁低調 明明搶口到仆街
見到Kawhi走心涼哂

波波唔俾
希望GDP贏多次

同熱火爭冠軍個兩年都幾正氣既
鄧肯退休之後就浮浮沉沉，kwahi走左就原形畢露

最撚煩就係個陣 成堆刺狗係咁開post話自己好撚低調

球證正在殺死比賽 由刺撚講
笑撚到仆街

好彩打埋下場就完
刺狗呢隊波真係好撚陰濕

原來係咁 當時管理層又真係on99

賤種！！！！

刺迷： 自己踩落我腳面炸

真係好礙眼 扮拉直個身但其實手又向前腳又向前

下場打再打整傷ball 佢地就仆街

新sim c

牙波貢撚勁點挽

要被trade了

其實唔駛要rondo啦有ball，爭晒ball d時間

source？

吹緊風三方交易
pelicans magic lakers

pelicans: ian clark+ad
magic: vucevic
lakers: ball+kcp+ig

有幾場都係Rondo帶贏場波 你話d minutes加加減減就合理
但點樣可以唔洗要 ？
唔係rondo教波打aggressive d 都唔知呢幾場點贏

凡事要睇將來， rondo定ball有未來d？ 當年ellis勁過curry點解又要放走ellis？
rondo教波打aggressive d,咁咪去做教練團囉

pelicans會放ad？有冇可能呀，ad係當今第一大前wor

風係咁吹,如果真係trade成左就會變左新奧爾良湖人架喇,波+牛+b

講到而家rondo當打爭正選咁 佢渣架veteran一年約黎渣師兄

唔好呀

d人9up無成本

到時西決見

AD今年完約定點 如果唔係真係睇唔透
不過AD個agent好似係同lbj同一個？

好似出年先完,但如果ad講明唔續呢?

事實係rondo傷之前ball就打得20分鐘到 , 咁樣養新星係乜玩法？

同一個加係la買大屋，廢老朋友twitter又打左Lakers magic pelican咁

應該唔係完約啦，我都諗唔到點解會肯換

太子禾不嬲on9
仲要周不時第四節唔出波

我係Pelican GM如果AD講明完約走佬
要trade嘅話老西都一定有波
波+牛

ball呢幾場可唔可以打返廢少少
唔想trade波

唔講以為兩個young core 2選一

廢 = 湖人：拿拿聲走
勁 = 鵝：無波唔換
結論：ball要走

等多年先簽ad 唔好
點解要同你用個多young core 換

開季前湖人：今年重點培養新秀及默契
原來係俾人培養

今年完咗簽多件巨頭
再下一年仲有錢簽？

ball b 馬 占 ad
我呀嫲教都champ到

到你完新秀約就留唔晒ga la

人地要ball ig + kcp換ad

咁換都幾好呀

Ball kcp b 牛 + vuc
我玩2k都champ到

不了

波唔走得 其他是但啦

廢中單換牛都夠三連冠

Ig我一向唔太睇好,有天賦,態度一般
Ball要等進步仲要等多2,3年先去到全明星
Kcp我都唔想trade

咁換AD翻嚟應該入到總決

可以等ball進步,但係教練比得咁少時間佢上場,拖慢哂佢進步速度 留係湖人可能累咗佢再係咁落去

吊那星
pick 二波返黎射波仲好

我覺得ball同吾皇幾夾

態度個part
搞錯左 Dlo 做bi ?

係,廢老同馬都夾得唔錯

BI態度一般 咩態度先 成個暑假佢勤力練到仆街 呢幾場都ok la
Ball2、3年後接lbj班咪搞撚掂
KCP唔要啦
驚到時lbj退 ad唔續約又擺爛多幾年咋

吾王第一大棋子

如果bi 做到wade做既野咪屈囉
好想睇返以前wade同LBJ既極速快攻

進攻態度上有問題
佢炒幾球之後唔知係咪佢冇哂信心
進攻方式唔同哂,妹下妹下

不過佢打PG唔錯

trade ad

Ball同lbj極速快攻

唔準

牙波同咩人都夾
除左牙禾咁智障放埋rr9同場之外

Rondo同lbj做唔做到？

但要被trade了

難d

但佢防守態度好好

唔會掛 ball係球隊核心

睇個勢似係

消息就係咁講

Ball唔駛同老詹爭波

會係magic/鵝既核心

真
2個不射男back court
對面5條友塞晒paint area

Kuzma 可唔可以練大隻d呀

幾時會confirm? 15號？

起碼都要等ingram好番先 宜家仲係傳緊

唉 賤種刺真係

woj果d咩消息都冇
唔洗咁認真

之前Beal 宜家AD

關係到我波喎 好難唔緊張

好緊張

咁都有得拎 credit？

點解唔係trade kuz係bi/ball?

呢刻如果真係要trade我自己會排古-b-ball
但奈何ball b價值都大過古
而且成日睇d師兄都好似話古有巴斯女照住😂

唔係唔想 而係垃圾馬太廢冇人要

有人要佢 我波唔使走啦

少少可靠來源都無

咪癲啦

你唔好比假希望我喎 ball 唔走？

嘈撚夠未

Trade ball即反 go lo

做乜多左咁多on9仔

又話狂野西部
點解唔識輸

因為廢老係到

你隻狗鼻仔退左休就摺撚埋一邊啦

呢度湖迷討論區 唔係占迷討論區
占迷就自己摺撚埋一邊啦

我迷ball 又關你撚事咩

收到風其實湖唔係想換AD 係換牛佬

俾d火！俾d火！

我嘅風係換魔術嘅中鋒v唔識串

bi work ehtic都叫一般

開個盤

狗鼻重以為自己當打緊

呢四連勝點解見唔到希哥嘅 佢係現場嘅話一定好開心

掛住睇柏g生bb

白魔獸 但唔夾湖打法

幾時都話
占狗份人19都算
最on9 係d 占狗fans 成日招haters

迷占十個有八個都on99

你班打把仔唔多係我王carry你地做左tank 啦屌你老母

睇片lbj好似幾enjoy係湖打波

btw ball 啲 dunk

幾時都話迷湖真係弱智
你班友唔記名都起下底啦
佢上星期仲係湖post日日串鳩死廢老
擺明假膠 引人插james
咁都成棚人上當

兩件事
比假膠撚既話，我認我7左
但占迷多on9 又係另一回事。

我就純粹想屌條友d語氣成隻小學雞咁，唔講以為靈寶大法師黎

真湖必定迷羅 好易認

係rondo傷之前，ball上2x分鐘到 想點撚樣？

屌你老母刺狗

B仔有冇事

波牛B仲撚勁

做乜個post多左咁多煩膠

迷占都係弱智

trade波即反mj
沾少左死控同上力左
隊波互相配合有改善
今日冇bi同心犯規麻烦
防守即刻多左缺口
有嗰陣時冇感覺冇嗰陣時先發覺有用
提意簽拳王嗰個人
svi仲差好遠
不過覺得呢D先係正常
係呢兩年太多新秀即插即用養大左D人胃口

湖人而家開始多左戰術咁
之前太多單打,而家多左PICK同2,3傳

最緊要波 b仲係21歲 有撚排玩

之前見到有post講巴爾幹半島中鋒
點解人地成才 Zubac重係一舊垃圾

嗰幾下占鏟入去分俾波，波2傳幾好

我覺得呢個先至係波仔其中一個最佳用途

就係呢幾下

其實真係好多空位3分run到出黎
低係射唔入
svi都幾球

新人入nba要 train好多嘢 包括肌肉
增磅或減磅成個射姿可能都要調整
去到某一個位肌肉強度符合唔使再搞個命中率先至會穩定
當然調整時間就睇天份努力

不嬲j佢呢種唔佔球權靠2傳嘅助攻

好似今日佢頭幾球咁
接波即刻中距離的fadeaway咪幾好
組乜Q織前鋒
放過佢啦

上年打pg打得幾好wo

咁多場都無出 突然上陣係會緊張d

今年成日想得太多
而且要組織搵波仔啦
好似holiday或Middleton咁咪幾好

今年焗佢打單打先係咁 佢點都唔係做定點射手既料

分明練緊bi做第2個單打手啦
廢老落場冇人單打咁制

冇占 湖人同太陽一齊返咗鄉下啦

我意思係佢成日攞住個波hold到啲人齊曬位先剷入去
可唔可以帶一兩步或者有空位嗰陣時即刻跳投
我覺得中距唔錯
用黎攞多啲信心
唔好成日停低

朋友
如果冇咗當家球星邊個都死
同埋係呢個時代冇話邊個幫邊個
球星幫助團隊團隊幫助球星
球隊 成績唔好 係好多互相關連嘅嘢
球星只係其中一part

好撚勁...

Dybala迷羅

攻守意識真係一撚流

無乜邊個唔迷

ig近七場都唔出
其實出svi，點解唔試下wagner，佢之前果場都打得幾好

Same thought
專注一個定位好過多元發展
只可以講頭2年養壞左

邊度睇

廢老想安東尼去湖

死開d喇

beasy屌打

沾狗+melo
妹足成場

lbj,lance, beasley, 仲唔夠咩

我睇就話抖2場

Melo 0 defense 你玩咩

契弟籃球又黎

幾年前都迷過下Melo 依家見到佢周圍乞冠覺得好可憐

同梯個班攞哂冠 得佢無

Ramona Shelburne @ramonashelburne

Can confirm this. Bron hasn't asked Lakers to sign Melo, and that he doesn't intend to. But if Rob/Magic decide that'd be good for the Lakers, the banana boat has been floated apparently.

佢要錢多過要冠

其實試試佢唔得再Waive 都冇咩野既
如果吾皇 rondo cp3 E類都幫唔到佢起機佢就退休把啦

當年睇湖人playoff打金塊之後就迷上melo
Kobe同melo之後再冇一個球員令我會好緊貼關於佢地嘅消息
依家旦求melo有波打 睇得一年得一年
柒箭waive佢前有場打得好好 場波嘅highlight j咗好多次

要冠就去勇啦
不過勇唔要佢

而家係連張大約都唔會有人 offer 比佢

Melo黎即刻反愛glo

Ingram傷咗呢幾場 底薪簽返嚟頂幾分鐘 賣下波衫

底薪當簽個3分射手，博佢打返起有咩問題

問題係佢3分廢

整隊夠矖人 邊有位比佢

認真問 如果占屎無黎 大家覺得依家會幾多勝

24勝

0-24

同太陽差不多

支持MELO黎

教下條廢占打波

而家已經有廢老同b jai係度japjapjap
再加埋melo點玩

5個3/4 號位

ig kuz foj melo beasy

無james自然會有番其他人

有牛 24-0
有羅 0-24

利申迷羅

你是咪好好打？

仲on9過牙甲

大家都迷權F洗唔洗咁講野

波羅牛B 82-0

Josh Hart has the 4th highest RPM among all shooting guards in the NBA

心仔係young cores入面floor 最高果個

爭冠隊即插即用6th man

高多2吋就好

拎過冠軍
有冠軍因子

偷MURRAY果下型撚到

我FANS黎

不嬲知你打者愛也

波仔成日跳到盡但單腳落地

15號先簽得

大部份都係rondo傷左之後既

原來trae young三分射緊24%

假Curry 牙波仲準過佢

Cygame迷羅
Gbf準備同出羅未？
一定吊打十天眾

出多d心仔好過

其實呀羅有冇試過alley-opp同chase down block???

比人chase down block就有

完全唔明...

x2...

無玩過gbf係會唔明

smart

湖會唔會炒一個黎補melo呢

炒lbj

我箭😭

米燈

聽朝牙羅30-5-5
牙波16-8-10

搵瀟灑球王tmac出黎都追唔到啦

牙羅28/7/9
牙波16/8/10

係嘅話我拉埋學友跳樓

我再拉boa

箭今年做乜撚嘢 廢咗咁多嘅

因為黑氣石真身係合約戰士

柒賤又輸

季後賽競爭對手又少一個

cp3份約真係太毒
咁老仲4000萬一年仲咁長
同John wall個份有得揮
真心覺得Ariza係太陽浪費左，雖然佢係求錢 成1500萬

好難搵到個人炒

柒箭炒完melo之後都係係咁輸
睇見都心涼

豬巴

走步佬

bonga ceiling 好撚高

拎first pick

塞軍個smart

自

ball個球上咗第一位

迷羅黎講
你算客觀

牙羅係勁
但會令隊波變廢

羅仔命中注定打tank 隊

好似廢老咁

真係唔知點解佢會傳

系

放假，連續兩日有波睇

最衰無B仔

睇住Beasy 先

Odom如果擺係宜家 應該都幾屈

東一速龍 笑咗

湖今日嬴定輸呀

贏撚硬

宜家班辣殺搶版廢到 Odom宜家場均二十個板都無問題LA

牛勁到

一bench呀羅即刻俾人cup

廢隊友係咁

Lbj又交得幾靚

廢老carry

廢中miss完未呀

廢老射夠未呀?

刺中距勁到

LBJ 又話培訓 youngcore 但自己又射晒 d 波

難得開局湖起q,對面又即刻起曬q......

Ball勁到

哇 呢球

Ball 勁到

ball d 體能真係好勁

BBB

又miss廢中

吊hart飛到咁撚高

lbj真係冇哂D雞
BALL 個球咁都入到

我湖係打刺真係好難上罰球線

黑到 咁都冇雞

守左兩球 廢老都唔諗住番黎守波

大帝今日咁早上電

又黎黑哨 屌

屌咁明顯都判俾SPURS,,,,, 球證

Mid range咁撚準==

ddr不嬲都準到痴線

講緊dlo

連續兩場啲雞都

開始掛住 Bjai 了

反Svi解散 呢下klay咁

Rainbow

連入幾球🤙🏻

ball 呢個射姿應該練唔到低位 fadaway......

SVI

kcp 拎黎射罰球

Kuz呢啲勾手係有一手

B仔應該要學下呢招

天勾

Kuz

kuz著火了

kuzma hot 到

馬今日個態

Cant stop KUZMA

扯行哂

果班沾狗反馬又輸

呢招佢一入nba已經好純熟

冇左b 仔 佢就勁

馬勁撚到

Dlo上力🤫

今日三分難得咁準都拉唔開 睇黎要輸波

刺d 防守廢到
Svxxx 一步過

屌你老尾牙羅今場勁撚到

咪燈la

撚狗咁撚

不如TRADE 走BEASLEY啦..
場場出幾分鐘就唔撚用
明明仲有大把貨

廢中傳炸彈

占士

傻西沾

炒咗太子禾就得

廢老想點撚樣

On9先反馬

廢占搞到ball FG 1-8

係

有牙羅就好。。

回哂塘

Midrange 3分咁勁 牙波餵到佢30ppg都得

馬依家防守組織都想玩埋，全能到呢

我係咪發緊夢 , 湖得1個TOV

放beasley同LBJ同場即係點
明明BEASLEY帶SEC UNIT搶分最好

Beasy多咗好多單打play

New klay開始成型

新KLAY 番黎啦

Beasy

ok 今日唔反svi 住

klay加強版

上場射得咁差..
一定做左特訓

比愛GLO 抽插完

Dlo屌爆左all star Lowry

Dlo上季對速龍場均25+5咁上下

LBJ上親籃都冇雞 痴線..
對面就輕鬆上線
馬隻雞

LBJ前世一定係香港人

次次唔入就投訴

個女球證

點解今年NBA 要針對大帝

對面個底線REF 99 地

牙占 d 假動作真心好7

....
愛滋軍團

唔夠入戲但佢好正統

咁都tip得入

回哂塘 比著以前and1咗啦

垃圾FT

ddr ED 就draw到..

心仔3foul

公平咩?

有沒B仔既消息?

撚有掂到佢呀 ? 黑到

占幾屈

Dlo

黑左好多球 james 都嬲 要出力

屌波勁到

Lebron生命籃球

Ball nice play

湖有防守反快攻戰術，同埋多左換其他人

球證都係一片苦心想迫lbj出力打

終於有戰術

係b仔傷出後先有咁多run

大佬唔出力 點賣飛 黑9 james

有埋b仔真係唔知會炒呢隊垃圾刺幾多分

trade ig 換ad

而家已經垃圾時間

暫時2個turnover

你個名

無10個win硬

又跳左

ddr 幾多個罰球今日

Good pick